有無巴絲打記得依套動畫

套野講d藍色嘅沙會浮起，女主角揾返兩個阿哥
一個阿哥專門研究d沙嘅科學家，另一個阿哥就逼佢用d沙研究d大殺傷力武器
套野係放學icu度播好記得好好睇
有無人記得？

浮游泉大冒險？

首op好聽

原來之前都睇過,不過唔記得咗
btw幾好睇